Poly canteen完全無野好食

一係燒味 一係魚蛋碗仔翅雞翼 一係三文治

舊can會唔會好啲？

致富

啱啱係舊can行去新can食

明明以前有啲台式小食粉麵

poly can=食屎

咩係靚can

City canteen完勝

舊can未轉之前，雖然係美心，但d嘢食啱口味d。
依家個menu真心無咩啱選擇

女權撚原來讀poly

舊can下午茶好抵屌

垃圾兩送飯

A Core 蔣震
fm?

舊can = 食屎

新can咪一樣 啱啱食完好似俾咗$2x食屎咁 寧願唔食

我2013開始讀 真係唔知

同學知唔知你整容?

同學知唔知你女權撚

普通朋友咪唔知
好朋友傾開會話俾佢地知

有懷疑過 問月野兔兔係咪我

以前好食好多

其實都真係幾易認到你
女權撚+整過容+年齡大過同級生

都can算把啦

讀左6年？grad未

無所謂 知咪知 都係好fd個啲先知

同樂同pepperlunch好食喎

姐係都係女權撚

科大仲難食

博大仲難食

下次試下

有次去poly飲茶覺得幾正喎……
不過唔知係真係難食定我俾hku降低哂我對飲食嘅要求

poly飲茶
勁平
又多野食

福建炒飯好大碟，又平，$50

唔係 佢地知我會上連登鳩up

邊到有得飲茶

新can上面
你係咪讀poly架

上次叫左幾盅蒸飯
幾個中大特點
7個食埋單一個都係50幾

食女

舊生無得入去食屎!

人地上左岸讀poly啦

上左岸指有人養
我讀書不嬲成pat屎咁

純好奇
你條仔知唔知你整左容？

點解 舊生唔入得咩

咁又係，結婚即刻離咪可以分到一半身家

樓都分一半

吉仔食到厭

有食蕉門口查証件嘛！

撚有 除左sem1第一日去有食蕉之後都無見到

舊can陣臭味清左未

未 啱啱仲好撚臭

有樓豬依d女權撚入去
肯定好臭

我都無食舊can

新開個間cafe已經完勝poly所有餐廳canteen

咁你唔好入去食
廢事整臭間can

V core 入面有間隱世cafe 好多女女

design school

好食

Z core唯一清泉
執過幾多次都好
個質素都係好穩定無乜點變

D café?

係 有冇人食過

穩定地難食
利：食足4年

好穩定咁難食?

有鐵板，有鰻魚，有咖喱牛，有靚can。
定係你唔識食？

頭三個係邊

鰻魚係個間咩三河屋？

食開兩餸飯

整埋啲濕9酸辣米線...臭到仆街

講到以前好好食咁
雙餸飯日日都係得薯仔雞同蒸蛋係可以放入口
拉麵又貴又唔好食 得燒味飯叫高汁少少